原來razer phone2都有三月update

真係皇恩浩蕩

幾時有an10.0

自從update完間中會彈app, 低電量（<50%)會隨機黑mon 要強制reboot

其實都唔知咁care做乜，除咗安全更新唔覺有咩用

美帝製造?